《台灣戰線》- Poly 手足的一封信

Credit to 謝和弦-R chord (阿扣) Facebook

手足喺信入面提及到好愛香港

相信每一個出到嚟既手足都係

希望仲係理工入面嘅人

唔 好 放 棄！
唔 好 放 棄！
唔 好 放 棄！

寫依封信嘅手足都要平安無事

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po